是的，有人已经称斯宾塞为“小人物”，哈哈。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
梅拉贝已经被一颗子弹击中腹股沟而无法动弹。被恐怖分子杀害的穆斯林警察|迈克尔·戴利| 2015年1月9日|每日野兽
就布拉顿而言，他对弗莱和斯宾塞身上已经出现同样的故事感到失望，但并不感到惊讶。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
卡桑德拉的头发已经开始从法庭授权的化疗中脱落，她可能会面临类似的结果。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
法国官员在一系列显然无关的袭击事件后已经感到紧张，其中包括刺杀警官。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
国王沃伦牧师住宅的大房间已经客满。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
其中5人曾在李斯特学习过，而这些年轻人在公众面前已经是艺术家了。德国音乐研究|艾米·费伊
我想看到在学校发生的事情已经发生在许多零售商店中。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
现在，我们应该勾画出什么样的年轻人，无论是男性还是女性，大学应该给我们什么样的教育？拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
如前所述，这一制度于1915年6月在大多数地区开始实施。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯